唔好搵代罪羔羊 唔係淨係輸龍呀

可能最後一球卡仔有d責任
但係其他人今日都好唔集中呀
老虎又解圍失敗 lalala又未有態

好好反省 重新出發啦
我都會再努力 大家共勉！

假仁假義

我唔會怪曬卡仔
出唔出我都好 我都唔想球隊輸波呀